{"@context": {"xsd": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#", "schema": "http://schema.org/", "mv": "http://schema.mobivoc.org/", "dct": "http://purl.org/dc/terms#", "dbo": "http://dbpedia.org/ontology/", "gr": "http://purl.org/goodrelations/v1#", "vp": "https://data.velopark.be/openvelopark/vocabulary#", "vpt": "https://data.velopark.be/openvelopark/terms#", "PostalAddress": "schema:PostalAddress", "GeoCoordinates": "schema:GeoCoordinates", "GeoShape": "schema:GeoShape", "Map": "schema:Map", "ContactPoint": "schema:ContactPoint", "Language": "schema:Language", "OpeningHoursSpecification": "schema:OpeningHoursSpecification", "WebSite": "schema:WebSite", "PriceSpecification": "schema:PriceSpecification", "Photograph": "schema:Photograph", "Place": "schema:Place", "BicycleParkingStation": "mv:BicycleParkingStation", "Entrance": "mv:ParkingFacilityEntrance", "Exit": "mv:ParkingFacilityExit", "TimeSpecification": "mv:TimeSpecification", "Bicycle": "vp:Bicycle", "AllowedBicycle": "vp:AllowedBicycle", "BikeParkingFeature": "vp:BikeParkingFeature", "SecurityFeature": "vp:SecurityFeature", "PublicBicycleParking": "vpt:PublicBicycleParking", "ResidentBicycleParking": "vpt:ResidentBicycleParking", "BicycleLocker": "vpt:BicycleLocker", "RegularBicycle": "vpt:RegularBicycle", "ElectricBicycle": "vpt:ElectricBicycle", "CargoBicycle": "vpt:CargoBicycle", "TandemBicycle": "vpt:TandemBicycle", "CameraSurveillance": "vpt:CameraSurveillance", "PersonnelSupervision": "vpt:PersonnelSupervision", "ElectronicAccess": "vpt:ElectronicAccess", "BicyclePump": "vpt:BicyclePump", "MaintenanceService": "vpt:MaintenanceService", "ChargingPoint": "vpt:ChargingPoint", "LockerService": "vpt:LockerService", "ToiletService": "vpt:ToiletService", "BikeRentalService": "vpt:BikeRentalService", "BusinessEntity": "gr:BusinessEntity", "address": "schema:address", "geo": "schema:geo", "hasMap": "schema:hasMap", "url": "schema:url", "image": "schema:image", "contactPoint": "schema:contactPoint", "interactionService": "schema:interactionService", "dueForTime": "mv:dueForTime", "ownedBy": "mv:ownedBy", "parkingDetails": "vpt:PublicBicycleParking", "operatedBy": "mv:operatedBy", "rights": "dct:rights", "about": {"@id": "schema:about", "@type": "@id"}, "description": {"@id": "schema:description", "@type": "xsd:string"}, "dateModified": {"@id": "schema:dateModified", "@type": "xsd:dateTime"}, "name": {"@id": "schema:name", "@container": "@set"}, "value": {"@id": "schema:value", "@type": "xsd:boolean"}, "postalCode": {"@id": "schema:postalCode", "@type": "xsd:string"}, "streetAddress": {"@id": "schema:streetAddress", "@type": "xsd:string"}, "country": {"@id": "schema:addressCountry", "@type": "xsd:string"}, "polygon": {"@id": "schema:polygon", "@type": "xsd:string"}, "latitude": {"@id": "schema:latitude", "@type": "xsd:double"}, "longitude": {"@id": "schema:longitude", "@type": "xsd:double"}, "openingHoursSpecification": {"@id": "schema:openingHoursSpecification", "@container": "@set"}, "contactType": {"@id": "schema:contactType", "@type": "xsd:string"}, "email": {"@id": "schema:email", "@type": "xsd:string"}, "telephone": {"@id": "schema:telephone", "@type": "xsd:string"}, "availableLanguage": {"@id": "schema:availableLanguage", "@container": "@set"}, "hoursAvailable": {"@id": "schema:hoursAvailable", "@container": "@set"}, "dayOfWeek": {"@id": "schema:dayOfWeek", "@type": "@id"}, "opens": {"@id": "schema:opens", "@type": "xsd:time"}, "closes": {"@id": "schema:closes", "@type": "xsd:time"}, "publicAccess": {"@id": "schema:publicAccess", "@type": "xsd:boolean"}, "priceSpecification": {"@id": "schema:priceSpecification", "@container": "@set"}, "price": {"@id": "schema:price", "@type": "xsd:double"}, "currency": {"@id": "schema:priceCurrency", "@type": "xsd:string"}, "amenityFeature": {"@id": "schema:amenityFeature", "@container": "@set"}, "photos": {"@id": "schema:photos", "@container": "@set"}, "entrance": {"@id": "mv:entrance", "@container": "@set"}, "exit": {"@id": "mv:exit", "@container": "@set"}, "numberOfLevels": {"@id": "mv:numberOfLevels", "@type": "xsd:integer"}, "totalCapacity": {"@id": "mv:totalCapacity", "@type": "xsd:integer"}, "liveCapacity": {"@id": "mv:capacity", "@type": "@id"}, "currentValue": {"@id": "mv:currentValue", "@type": "xsd:integer"}, "freeOfCharge": {"@id": "mv:freeOfCharge", "@type": "xsd:boolean"}, "timeStartValue": {"@id": "mv:timeStartValue", "@type": "xsd:double"}, "timeEndValue": {"@id": "mv:timeEndValue", "@type": "xsd:double"}, "timeUnit": {"@id": "mv:timeUnit", "@type": "xsd:string"}, "startDate": {"@id": "vp:startDate", "@type": "xsd:dateTime"}, "endDate": {"@id": "vp:endDate", "@type": "xsd:dateTime"}, "allows": {"@id": "vp:allows", "@container": "@set"}, "covered": {"@id": "vp:covered", "@type": "xsd:boolean"}, "maximumParkingDuration": {"@id": "vp:maximumParkingDuration", "@type": "xsd:duration"}, "openingHoursExtraInformation": {"@id": "vp:openingHoursExtraInformation", "@type": "xsd:string"}, "intendedAudience": {"@id": "vp:intendedAudience", "@type": "xsd:string"}, "restrictions": {"@id": "vp:restrictions", "@type": "xsd:string"}, "removalConditions": {"@id": "vp:removalConditions", "@type": "xsd:string"}, "postRemovalAction": {"@id": "vp:postRemovalAction", "@type": "xsd:string"}, "bicycleType": {"@id": "vp:bicycleType", "@type": "@id"}, "bicyclesAmount": {"@id": "vp:bicyclesAmount", "@type": "xsd:integer"}, "countingSystem": {"@id": "vp:countingSystem", "@type": "xsd:boolean"}, "companyName": {"@id": "gr:legalName", "@type": "xsd:string"}, "identifier": {"@id": "dct:identifier", "@type": "xsd:string"}, "date": {"@id": "dct:date", "@type": "xsd:dateTime"}, "closeTo": {"@id": "dbo:closeTo", "@container": "@set"}, "temporarilyClosed": {"@id": "vp:temporarilyClosed", "@type": "xsd:boolean"}}, "@id": "https://data.velopark.be/data/Universit\u00e9-de-Li\u00e8ge_ULi\u00e8ge", "@type": "BicycleParkingStation", "dateModified": "2025-04-08T09:40:23.593Z", "identifier": "ULi\u00e8ge", "name": [{"@value": "Sart Tilman Cyclotron", "@language": "fr"}], "temporarilyClosed": false, "description": [{"@value": "Rack de 5 places en libre acc\u00e8s situ\u00e9 dans le porche d'entr\u00e9e du Cyclotron.\n\nDes parkings s\u00e9curis\u00e9s (acc\u00e8s par badge) sont \u00e0 la disposition des membres ULi\u00e8ge sur les diff\u00e9rents campus et sites de l'universit\u00e9 de Li\u00e8ge.  Pour en savoir plus sur la localisation de ces parkings r\u00e9serv\u00e9s aux membres ULi\u00e8ge et introduire une demande d'acc\u00e8s, rdv sur l'intranet My Mobility.", "@language": "fr"}], "ownedBy": {"@id": "Campus du Sart Tilman", "@type": "BusinessEntity", "companyName": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"}, "operatedBy": {"@id": "Quartier Agora", "@type": "BusinessEntity", "companyName": "Universit\u00e9 de Li\u00e8ge"}, "address": {"@type": "PostalAddress", "postalCode": "4000", "streetAddress": "All\u00e9e du Cyclotron (B30)", "country": "Belgium"}, "hasMap": {"@type": "Map", "url": "https://www.openstreetmap.org/#map=18/50.58401026021741/5.565558771834844"}, "contactPoint": {"@type": "ContactPoint", "email": "sedeplacer@uliege.be"}, "interactionService": {"@type": "WebSite", "url": "www.uliege.be"}, "photos": [{"@type": "Photograph", "image": "https://data.velopark.be/rich-snippets-generator/photo/parksnip-imgFile-1744099770664-418853758.jpg"}], "parkingDetails": {"@type": "https://data.velopark.be/openvelopark/terms#PublicBicycleParking", "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Monday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Tuesday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Wednesday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Thursday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Friday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Saturday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "http://schema.org/Sunday", "opens": "00:00", "closes": "23:59"}], "maximumParkingDuration": "P7D", "publicAccess": true, "numberOfLevels": 0, "covered": true, "totalCapacity": 5, "allows": [{"@type": "AllowedBicycle", "bicycleType": "https://data.velopark.be/openvelopark/terms#RegularBicycle", "bicyclesAmount": 5, "countingSystem": false}], "geo": [{"@type": "GeoCoordinates", "latitude": 50.58401026021741, "longitude": 5.565558771834844}, {"@type": "GeoShape", "polygon": "POLYGON ((5.567009266342154 50.58430599873563, 5.56545000970263 50.583852599008566, 5.567009266342154 50.58430599873503))"}], "priceSpecification": [{"@type": "PriceSpecification", "freeOfCharge": true, "currency": "EUR", "url": "Gratuit", "dueForTime": {"@type": "TimeSpecification", "timeStartValue": 0, "timeEndValue": 0, "timeUnit": "year"}}]}, "lang": "en", "ds": "snippet-gen"}